[MHXX] 搵極都冇啊仆街

明明d料齊曬
但係係加工屋搵極都搵唔撚到我想合把野
佢又唔係要用其他武器升上去
求各位ching指點

p.s.我想合rare3電龍&泡狐棍

未升hr/未做好啲副全